America has become strong again!

Unemployment rate is historically low!

Foreign companies lining up to do business with America !

Israel America relationship is the strongest it has ever been !

Now is the time of calm and peace and prosperity for America and Israel!

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]